飛機駕駛室控制面版

有冇爸絲知中間黑白色果個輪係有咩用....有時會見佢上下狂轉....有時又唔郁咁

依個係飛機既定向儀，負責balance 左右翼的角度

電腦自動控制？

9up無極限限